覺唔覺得李偲嫣嘅死唔係咁簡單

成件事都好 可疑

有冇靈探查下

有deep state 啦

有玩連登神探呀？

會唔會同gta入面嘅停車場有關

此帖必火🔥🔥🔥

撿測 陽性 完！

唔係好信政府

手足

你想查上帝？

去搵人問下米

食咗咁多人夾棍
大把人想佢死

肺炎唔係話係人造咩

好可疑

要搵7cfu

又手足？

成件事黃晒啦

你諗下gta 琴日有更新

點解冇人話黑警……

你未更新到

比天收

火你老母大陸仔

似係有組織有預謀

點解李思煙死有人講，咁多人講

自行送終，沒事兒

梳囉

傾唔掂數姐 唔洗諗咁多

咁佢算係香港top 100 推動香港歷史嘅人

一定係美國佬啦

死因無可疑啦

56歲
突然就中武肺死左

除非有基礎病
如果唔係同皇天擊殺差唔多

侵侵識玩

又無著衫

李偲 silly...耐人尋味

李偲嫣都係deep state嘅一部分

比五毫你收聲啦！賤

我知道原因

死因無可疑

收左美國佬錢？

林鄭死嘅話我會更開心

政府講咩你就信？

Deep state
諗起就驚到打冷震

神開始做野
有疫苗前殺咁d賤人先

佢係暗黃，江派扶植佢打倒刁派，可惜東窗事發

畀你拎去學中文，文盲

個登Biden 贏
呢頭思煙就死

攬鈔巴發功

冇可疑

問米

啲病毒好黃

鑬鈔鈀做左野
draft左email比私煙攬炒佢

一定係為左spin走梓樂死因聆訊啲新聞

條肥婆成日講到佢同向大情同姊妹，令好多想巴結向大、或想借新beyond個名嚟搵食嘅人求佢搭路，收咗好多著數。

係 佢係比班狗輪姦到死既 絕對唔係肺炎

有假陽性

佢知得太多
咩人最守到秘密

但我見唔到 可疑 既部分
淨係見到 好

唔通同吞槍筆數有關

陰道有冇受傷流血？

試疫苗？

咁愛國係唔係首輪試「疫苗」

pr黎，扯開侵上訴失敗新聞

要搵動物傳心師

你唔講都唔記得
後續係點

假設佢真係中武肺
咁撇除佢身份嚟講
今次呢獲殺人殺得好快喎
話哂56歲都仲算壯年同佢淨係燒咗2 3日

風水陰陽眼大法師同刑偵神探大法醫出場

Just a flu, 更加偏向相信佢打左支那疫苗個套

有無gta法師解釋下

無可疑